記得第一份工, 中秋節每人一個月餅.

吊你老母, 無錯係一個傳統月餅, 拎果陣仲要簽名

咁...

咁你想點

比埋隻車你好唔好

我試過有一年公司每人一集梨

好

關連登咩事 乜都擺上黎

狗鐵波板糖？